有冇人同我一樣好憎女人化妝

一近睇塊臉一粒粒白玉色粉 好嘔心

冇化妝 一近睇塊臉一粒粒暗瘡 好嘔心

咁係佢皮膚差姐，唔關化妝事

唔係呀 係姖哋上嗰啲粉嚟

佢地皮膚一粒粒先會見到一粒粒，係白滑嘅邊會見到

人問題

本身皮膚好唔會化到一粒粒，

我都唔鍾意濃妝
媾女對象一定唔可以化妝，接受唔到屋企同出街兩個樣，同埋唔想食咁多唇膏

啱 錫一錫都食曬啲化妝品

我想講白滑嘅皮膚係萬中無一囉 大部分都一粒粒

靚就唔會點化啦

唔近睇咪得囉，我覺得淡妝真係正

識閪咩你

平化妝品未一粒粒
尤其係韓狗牌子
個價有番咁上下就唔會

我講嘅近睇係正常傾偈距離喎。
淡妝即係幾淡？有冇示意圖？

算吧啦 要搵女人黎性幻想果時咪又係搵班濃妝修圖女

我唔中意啫，你可以分享下化妝靚過素顏嘅例子。我見識少，仲未見過化妝靚嘅人。

冇成咋粉撻落塊面到囉
利申唔識化妝野

可遠觀不可褻玩

不過畫左眼線同唇膏，個人真係精神好多，有啲女唔化妝個樣真係好殘

上鏡化妝係靚啲

到底淡妝呢個都市傳說係大家心目中即係點
一個女仔唔用比較鮮色的眼影同唇膏，班男人已經覺得係淡妝，完全忽視左只要你上多一兩層粉底、調色霜，再加眉妝眼線，已經可以由暗瘡大嬸樣變成還稱得上靚

淡妝 就最perfect

我自己同我周圍嘅男人都唔太中意唇膏。
我諗唔明點解女人咁中意？
可唔可以講下？

唔化眼咪淡妝